有三架救護車，有兩架睇唔到內籠，小心木馬

告士打道轉分域街有三架救護車，有兩架睇唔到內籠，小心木馬

推

香港演藝學院旁邊分域街，有三架交通警，一架掉頭

9成又運武器

Push

會唔會諗多左😂

小心使得萬年船

幾個救護一直影路障

救護 點會無啦啦落車 拍片

似警犬

大佬呀，救護現場指揮都要知道邊條路行得邊條唔行得嫁

見到 大家ff咁多 就知個社會退步緊

叫人小心啫，咁大個人比完資訊你咪各自自爬山囉，又要比你屌

事實condom仔喺雨革的確用過白車運軍火

其實唔洗太在意運軍火，警總內軍火本身已經夠屠幾次城，狗要用白車做掩護咁低裝現場就有得佢，靠文宣反擊，總之對白車救護就要讓，堅守基本人道原則，免招人口實

讓呀，我一直都係想叫人小心，有咩事都知逃生路線係邊一邊

push

可能有武器同食物

都係果句，冇話唔讓，只係萬事小心

打機打上腦？

今次係克警公關勁，定係我地班市民醒。

叫人小心都上腦，提下都唔得，係咪驚比人踢爆條橋
2014我地中過伏，但今年都記得要讓呀

第三張影乜春甘撚蒙

我唔信入面無武器

對唔住，係三架鐵騎
佢地行得快，我一zoom手震

影低救護車司機
留底